究竟實體game做有咩優勢?

而家芒亨實體炒到咁貴都仲有人買實體，點解唔買數位版?
唔駛換碟，唔駛出街買，又唔駛食炒價，不知幾好。
有無巴打話我知究竟點解仲有人買實體game?

可以放返出去囉戇鳩仔

秒

我諗係主要因為transferable
或者為咗trade in可以回返少少本

我就一半半，擺幾隻實體係書櫃感覺實在少少
另外實體平過psn就會揀實體，不過最後多數會放返

PS4 明明可同fd夾份 買digital 一齊玩
每人都係兩百幾蚊

二手買 玩完 二手放=免費玩
就算計埋車錢同差價
你上網買一隻game 400蚊
我玩二手頂多50蚊

白痴post

芒亨呢類會放不如一開頭就唔好買，仲抵

你話無雙呀RPG呢d都合理

鐘意實體多d
個人鐘意收藏

係咪無信用卡既人焗住買實體，game鋪就屈呢班人錢?

買個包裝，儲埋一堆好睇d

部機冇位啊屌你老母

即係2手佬利潤俾班鋪頭炒高1手分薄左所以喺到互屌?

有d人鐘意儲CD（音樂）
有d人鐘意儲黑膠
有d人鐘意儲模型
鐘意儲實體game要原因嫁咩？

我反而想知點解實體GAME成日都平過數位版PS

毒撚：儲game
中小學雞：要放返出去

重有咩優勢
你讀好啲中文字先

啱。儲到放唔落了

碟版咪又係要裝

佢可能唔識刪野

因為來貨價平過建議售價，所以會平d引你買實體

無信用卡咪去7仔ok買儲值卡

你睇下碟同數位個大細差幾多
一定要同一時間淨係玩一隻game咩戇鳩，每次轉game又裝過咩

實咩版呀？我打開開心版架

掉轉嘅話game鋪執晒都似
我買實體都係貪平 反而未放過game

一隻大作平均都只係4x GB
一部500GB Ps4都裝到成十隻game啦

同一時間你玩到幾多隻啫

花式含撚兼吞精

得200、500蚊面額，買完數位版之後會淨返幾十蚊係psn到唔知做咩好

數位版又貴 又無得賣返岀去
實體版有盒有碟重要平啲 又可以賣返岀去
點計都係買實體啦
除非數位版特價平過碟版一半以上 唔係都買實體

首先，你要有fd
然後，有fd係肯同你夾 (咪ff)

麻閪煩

買左game幾舊水都要放返出去

屌你老母有無咁撚乞丐啊

其實唔係咁講
首先最基本車球，fifa ,2k,gt sport
都霸左一半
本身所有音樂game都會玩，得閒打一兩首
果堆都霸左25%位
咁大作果d真係玩一隻就要del一隻
有碟會方便好多

屋企細無地方擺你問題

岩呀
新 Game 多數 400 左右 2手 250~300
我玩完一隻放返出去換新 Game 都係補 100~150左右
直接換隻二手 Game 可以唔洗加錢/補$50左右
每個月都差唔多慳返餐放題
MHW 我預自己比盡都係玩 2~3 個月到 到時少極都起碼值 200 啦
除非實體少貨價唔跌 數位版超特價
否則點都唔買數位版

幾舊水玩一個月梗係抵
咁玩完一個放返出去咪仲抵 ?

2018年仲有人講實體版裝既野細過下載版

解釋下有幾麻煩
定係你身邊無啲信得過嘅朋友？

依家mon hunt 數位同fd夾咪又係兩舊水
又唔洗哂時間放

你話你網速慢到得幾Mb就叫你買實體啫

其實對於冇收集癖嘅人嚟講，
冇盒係優點嚟
game盒越堆越多，遲早都冇位擺

同FD夾要 Share Acc 咪搞我

Share Acc 都係download嗰下啫....

定係你連一個信得過既朋友都無？

玩數位版遇到PSN 或者個網絡有問題就即刻停game

玩完想放番二手出去都比人話乞衣
咁d game鋪全部唔撚洗賣二手game碟啦戇鳩

屋企有個大玻璃櫃 用黎放紅白機帶到ps4時代既遊戲帶同遊戲機 排到齊齊整整靚一靚
雖然唔鍾意打機既人唔明 但我覺得好滿足

總知放野出去就係乞丐
我換車 買返黎2手 放出去3手 直頭丐幫幫主

買完數位玩 再買實體收藏

其實話SHARE A/C果D咪仲乞衣

以為自己走灰位買半價好撚醒 但係咁同玩翻版冇咩分別

仲要一間就一個MH搞到SONY出面要禁SHARE A/C買GAME就好笑烏

即係想玩時又要放碟入去裝過 ，買個外置hdd都唔係好貴啫下話

中意儲，有野揸手實在d
多game,1tb都唔夠裝
玩得唔長，三分鐘熱度，可以賣返出去

兩樣都會買，下載版買完唔岩玩都幾後悔

好似mhw呢d有排玩既，又炒得貴，又想早玩，咪下載囉，車錢時間都慳返

Ps4 同人share 大部份都買數位

裝game無咁辛苦
唔係個個都插lan線打機，一隻game閒閒地十幾GB用wifi DL都幾耐吓
有碟至少慳返DL本身隻game嘅時間

啱啱出MH果晚星期四凌晨DL個DELUXE版都搞咗幾粒鐘

啲人話download方便嘅都係窮能
未試過有20隻碟

二手 秒

二手可以放到三百蚊咁抵玩咩？

多謝日本game舖。
係佢地屈sony任天堂，

有朋友但唔代表要咁做下話
Acc 資料喎 Fd 極我都未必會
除非特登開一個專 For Share
但係又唔保證 Sony 遲 D 會唔做野 Ban 呢 D 行為
始終 Share 唔同買賣二手 Sony 係唔接受呢樣野

睇下咩 Game
舊年 Hit 果幾隻如 Nier , P5 等等 二手都 Keep 到一段長時間 $300

你住村屋就會明白實體同數位既分別

有野渣手開心d
鐘意儲野

d窮西咪鍾意放返出去拎返一兩百
正常買數位玩完咪放係度 得閒回味下幾好 又唔晒位
想收藏嘅就買實體都唔會放返出去啦
利申 好鍾意隻game會買實體 但係係為收藏 唔會放出去

1. 放得出去
2. 實體有盒有收藏價值
3. 有收藏版本

利申mhw買digital 唔洗換碟

我個人係比較懶
放工仲要去拍隊 又要格價
覺得好煩 所以索性買數位唔洗諗咁多野

香港一直都叫「數碼」版！

幾時改了叫「數位」版？

關你撚事咩

鐘意儲碟

Zelda死都企硬300+
Nier呢一兩個月中文版先跌落去300內

剩係jrpg先買實體版
成排棟係到自high

鍾意收藏

秒你老母 你人工一定好撚少 死窮閪
出去買又放返，車錢時間計返我時薪根本係蝕

我買開數位版
Share左比個fd，全部錢我出
打機，開心咪得，洗乜因為果少少錢計黎計去
照我話實體同數位都無問題
啱自己咪得，大家一齊開開心心屠龍

其實gamer都有唔同種類

為左玩 買數位係最方便

為左儲 咁自然要買實體 因為佢地唔只係滿足於玩 仲要玩定可以齊齊整整收藏

為左錢 但求玩完就算 所以要玩實體 玩完/唔岩玩就放

利申： 我係中間個批 其實大家目的都係為左玩 但目標未必相同
窮撚想慳住咁玩並無錯 正如有錢都可以任性買完數位玩再買實體儲都唔會有問題
跟本無必要互助批鬥 依家遊戲台十足支那糞青咁 乜鳩都捉出黎鬧

身同感受

求其啦

唔好益奸商食炒價其實買乜版都無所謂

係有D人實體偷跑幾個鐘快過你玩先都可以上黎串下載版兩句